【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

星期日的銅鑼灣站，一街都係人，黨鐵就封站畀死差佬休息，使唔使奉上埋甜品呀？

黨鐵必須受到制裁

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

仲係爭，麻煩簽簽佢
除左跳閘，唔爭在簽多個聯署，感謝．

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

應對有人偷義士連登ac方法：
強烈要求連仔隔幾日send email去開戶郵箱要求用家激活，先可以繼續出post及睇加密內容，否則暫停出post及回post權利

【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

星期日的銅鑼灣站，一街都係人，黨鐵就封站畀死差佬休息，使唔使奉上埋甜品呀？

黨鐵必須受到制裁

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

仲係爭，麻煩簽簽佢
除左跳閘，唔爭在簽埋佢，謝謝